沉默的大多數 聽日有錢收喎 仲唔出去遊行？

睇下到時你地有幾多人？